有咩野爽得過生菲滋噴西瓜霜？

屌你老母，噴果一下痛到仆街

果種痛真是試過先知

試咗搽喜馬拉雅山岩鹽先再講

大大力咬中粒飛滋